屌你老母 香港寬頻 荃灣段到汀九段上唔到網

收到風個電欖唔知做乜又斷左 唔知係咪解放軍又撞機 有無做開寬頻既講下咩事

香港寬頻啲sales去哂邊 有無人知咩事

上唔到網

屌你老母香港寬頻

月頭轉左pccw

屌你老味 會唔會有解放軍撞電欖呀pccw

無得上網
睇netlfix又睇唔到機又打唔到

好似係麗城附近個地盤掘斷咗條光纖

全公司上唔到網

打咗上HKBNES問

話荃灣/屯門/元朗都會受影響

仲以為係解放軍又撞飛機

兩點幾開始停

你點保證下次唔會挖中你做緊間公司嘅光纖？

咪係
老電幾年前喺鳩鐵站都俾人掘斷

深井有線電視睇唔到，唔知係咪同一單，一打上去已經錄定音話荃灣至深井一帶故障搶收中，好彩我用網上爬上網仲有得睇netflix。

有冇話幾點會開返

一夜之間同啲森友無哂聯絡

無

有線都係咁
2點等到依加都未整好
機又無得打 電視又睇唔到

So on9

攪到依家都仲未得

沙田 都係咁樣 斷下斷下咁樣